有無淘寶達人救下我！

前幾日淘左幾樣野 頭先發現用開果間集體今日開始停工唔收件，但d貨聽日先到倉，諗住改集運地址，發現好多集運都停左工，有無人知有邊間集運e幾日仲用嫁？

無嫁喇，應該停哂
未停都得返聽日
你發唔切貨嫁喇